其實點解啲人淨係識打電話？

以前返pt識咗個fd
好鍾意咩都打電話
佢放假day off打嚟
佢放飯break又打嚟
有時明明只係一句說話
都一定要打電話嚟講
其實佢係咪唔知咩叫wts？

其實打得多電話嚟真係好撚煩

想聽下你把聲姐

其實wts都有voice message姐

你唔覆人wts咪要打比你囉

我有覆人wts㗎
仲要有7成都秒覆㗎

點解啲人剩係識話人

通常依啲人都廢啲

我點知你幾時錄

原黎我地係你個FD？

我有反省下㗎

單純唔係好明
明明message一句就可以完嘅嘢
點解一定要打電話嚟講

其實你話要談心 我真係唔介意人打電話嚟
不過佢單純同我講 例如鋪頭提早閂門 或者出街約幾點
點解又一定要打電話嚟

你唔好聽迫佢用返Message咪得

其實依家好多時都冇聽 然後佢就message一句嚟
之後繼續輪迴 無限打電話>唔聽>message

fd 係男?

佢係女 我又係女
同埋佢有仔添㗎